{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "카푸치노 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。 - 未成年者(満19歳未満)は一人で宿泊できず、保護者の同意または同行が必要です。 - 予約室は業務時間である午前9時から午後6時まで運営され、週末と祝日には予約室の業務がありません。 - 朝食は17階のレストランでビュッフェ式で提供され、営業時間は午前7時30分から午前9時30分までです。 - 朝食料金は48ヶ月未満は無料、48ヶ月以上~7歳は小児料金(10,000ウォン)、8歳以上は大人料金(20,000ウォン)です。 - 駐車場は有料で12,000ウォンで、バレット代も含まれています。 - 7泊以上滞在する場合、7日ごとに追加で12,000ウォンの料金が発生します。 - 利用時間以外は10分当たり1,000ウォンの料金がかかります。 - 飲食店のご利用は2時間基準で、全車種に対して5,000ウォンの料金がかかります。 - 付帯施設のうち、貸館イベントにより利用が制限されることがあります。 - カフェパブは午前8時から午後6時まで営業しており、ラストオーダーは午後5時30分です。 - シグネチャー弁当は午前9時30分から午後6時まで提供され、日曜日と月曜日はお休みです。 - レストランのホットイシューは昼食は午前11時30分から午後2時30分まで、夕食は午後5時30分から午後10時まで運営され、ラストオーダーの時間も考慮する必要があります。 - ルーフトップバーは午後6時から午後11時まで運営され、最後の入場は午後10時までです。 18階テラスは運営しておりません。 - お荷物とコインランドリーは午前5時から午後12時までご利用いただけます。 - 歯磨き粉と歯ブラシはフロントデスクで販売され、支払った費用は非営利団体に寄付されます。 - 無料Wi-Fiを提供します。 - すべての追加費用は現場で決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者(満19歳未満)は一人で宿泊できず、保護者の同意または同行が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約室の営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "予約室は業務時間である午前9時から午後6時まで運営され、週末と祝日には予約室の業務がありません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食は17階のレストランでビュッフェ式で提供され、営業時間は午前7時30分から午前9時30分までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食料金は48ヶ月未満は無料、48ヶ月以上~7歳は小児料金(10,000ウォン)、8歳以上は大人料金(20,000ウォン)です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車場は有料で12,000ウォンで、バレット代も含まれています。"
        },
        {
            "question": "長期滞在の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "7泊以上滞在する場合、7日ごとに追加で12,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間外に出し入れする場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "利用時間以外は10分当たり1,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "飲食店の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "飲食店のご利用は2時間基準で、全車種に対して5,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "貸館イベントにより利用制限のある施設はありますか？",
            "answer": "付帯施設のうち、貸館イベントにより利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェパブの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "カフェパブは午前8時から午後6時まで営業しており、ラストオーダーは午後5時30分です。"
        },
        {
            "question": "シグネチャー弁当の提供時間帯はいつですか？",
            "answer": "シグネチャー弁当は午前9時30分から午後6時まで提供され、日曜日と月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間とラストオーダーの時間はいつですか？",
            "answer": "レストランのホットイシューは昼食は午前11時30分から午後2時30分まで、夕食は午後5時30分から午後10時まで運営され、ラストオーダーの時間も考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップバーの営業時間と最終入場時間はいつですか？",
            "answer": "ルーフトップバーは午後6時から午後11時まで運営され、最後の入場は午後10時までです。18階テラスは運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "お荷物とコインランドリーは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "お荷物とコインランドリーは午前5時から午後12時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシはどこで購入できますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシはフロントデスクで販売され、支払った費用は非営利団体に寄付されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "追加費用は予約時に支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 840
    }
}